我用程式狙擊五毛，結果比人ban三日 (2)

幫樓豬開POST2 個POST/BOT都唔係我既

推 預計呢個POST大量五毛入黎負評
QUOTE番我上個POST既留言:-
成堆五毛喺到針住夠唔夠客觀同言論自由
屌你老母入去個POST睇下樓主cap出黎既例子 如果有邊個唔啱既咪拎出黎討論下順便幫佢平反囉
再唔係既話, 你拎個樓主狙擊錯誤既例子俾我睇下先啦
令人唔想上連登之 - 垃圾留言精選

對樓豬來講 全世界都係五毛

殊不知自己用boot先係最影響討論區生態

被ban只係啱啱好

係咁洗版阻鳩住哂 仲聲大大咁屌返人轉頭

先唔講個BOT有冇影響,連登咁多巴打,點解會比樓主一言堂決定邊個係5毛邊個唔係?權力過大了